# +++ Общая задача:
- Какую проблему пытаемся решить?
- Описание изменений - use case/use story/JTBD
- Доп.материалы по задаче - wiki/API/логи/сценарий/схемы
- Критерии выполненности задачи (чек-лист)

#### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется менеджером (!) в процессе выполнения
- [ ] Заведены подзадачи на каждый отдел со своими метками, метка SP наследуется от родительской задачи
- [ ] Подзадачи протестированы
- [ ] Родительская задача протестирована
- [ ] Документация написана
- [ ] Заказчик принял